到底中肺炎跳得1cm係邊個講?

印象中好似係KD中咗之後有人咁講
而家睇返好on9

嗰陣拎sars後遺症做參考

中完啲人好似仲勁左

人造人

連登仔：個肺100%變白勁過沙士某某球星職業生涯已完

杭州康復者：只能跳起1cm

32歲的黃先生（化名）是浙江省杭州市第一宗確診案例，1月19日確診，2月12日出院，今日解除隔離醫學觀察，與已經40天沒見面的妻子重逢。不過，他打算回家後再居家隔離數日。他說：「我現在肺部的損傷，比重症病人還嚴重，因為病毒吸入量很大。以我現在的身體情況，還沒法工作。我沒法下蹲，也不能長時間走路，起跳只能跳一厘米。長時間走路的話，腿部很酸，很悶。」

睇黎中咗都要睇中得多與少

本身跳0.5cm，中完有1cm

大巴拿中完仲勁左

講緊80歲以上既老人家

80歲跳1cm落地都散啦

You sure?

初初恐懼好合理
而家全球證明隻野只係 廢老消除器 , 好野黎, 唔知仲驚乜

中咗唔死 個肺都花曬

大巴奶

全香港都以 sars 果然用藥太勁有後遺症做標準
明明殺傷力冇 sars 咁勁而且好多人都無症狀患者
邊有可能再用咁重藥 就算 sars 再來都學精左 唔會長時間用咁重類固醇令人骨枯

有人食魚蛋都哽死添，拎極端例子黎說明普遍情況係無意思

反過黎講，用普遍情況否定個別例子亦係無意思

natural selection

講緊籃波撚 足球員唔計

HARDEN中過, 跳唔到1cm?

吊威也既啫